可唔可以喺影視台開個分台 掟哂堆cctvb post入去

唔想睇到cctvb 推到完場post 助長啲人睇紅媒
可唔可以俾個分台佢地入去圍爐傾飽佢
admin 功德無量